嘩 直接宣布曼城冠軍啦

呢腳都紅...

利鏡

凸個頭出黎比人踢

中波先

隻腳咪中個頭喎

出咗禁區就唔當龍門架啦
危險動作最多咪黃牌

個傻撚龍 次次衝出黎用個頭頂 洗唔洗全隊利紅撚曬呀 主場雞

利眼

抵撚死啦個龍 伸個頭出黎比人踢 垃圾

拿

鏝狗開季已經兩連黑 望下上場補幾撚多時 冠軍已袋

補撚到入為止！！！

個頭侵犯人地鞋底

夠薑咁樣踢多次巴禾

邊個話嫁？

死猁狗出猁鏡睇波

紅係無錯但55波自己唔用腳伸個頭埋佢都係抵比人踢，55波無理由要縮嫁仲要禁局出邊 禁區都讓你呀

你咩迷呀 咁撚on9

危險動作牙ching

踢開mama?

踢開mma

On9=獌

樓主cap埋 sxxxx.g 果幾句

佢可以點呀？收步呀？
一定係foul但點會紅牌先

屌你老母

收腳囉on9

完全冇收腳

怪就怪佢無留意周圍 危險動作中哂

唔好理獌狗吠啦

可以唔出腳LO，撞埋去一定唔洗紅，分分鍾牌都冇。舉到隻腳咁高，仲要踢到暈埋，唔紅你?

我屌您老母 起飛腳唔收 唔直紅咁唔通紅個龍啊

樓豬真係正宗弱智仔
你老母真係比狗屌完先生到你呢d0智商既人

爆晒江都唔撚紅
你老母比人強姦都唔洗報警

同佢割席先
呢球一撚定紅啦

用個頭侵犯腳底都唔紅

咁我覺得佢冇心既
係動作真係難睇
但屌你老母傻閪樓主講撚到係個龍特登比人踢咁

痴撚線架，一野撞猁狗鞋底到，都唔知會唔會整親文尼

仆街 可能會整傷文尼腳板底架ma

整親佢就無rating 92架啦
唔記得佢係mane
如果係當年steven hunt就會同情cech架啦
因為無92

講真ederson幾嚴重而家真係唔知

一定係收步，用腳踢中頭隨時攪出人命

佢痴撚線 影撚衰哂

咁呢球五五波點解要讓
個龍係要用個頭都無撚計

係呀冇撚計
就踢尻佢個頭啦